有無絲打係好愛自己的男友，成日好擔心有女仔搶走佢？

我會妒忌。。。我會擔心。。。魔鬼搶走你

on99

我會 擔心佢比其他男人搶走

咁易俾人睇中就唔會仲有咁多單身狗啦